【再鬥戰車】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXVII

2017-18

Arsenal till I die

[black][center]Victoria Concordia Crescit
[/black]

沙發

lm

Paris United‏ @parisunited6

[Info Paris U] Alexis #Sanchez est actuellement au Royal Monceau, un hôtel parisien du 8ème arrondissement.

Alexis Sanchez is currently at the Royal Monceau, a luxury hotel in Paris

快手

我要lemar vvd

SWANSEA CONSIDER WILSHERE

Swansea City are the latest club to show an interest in Arsenal midfielder Jack Wilshere, according to Bleacher Report .

West Ham and Sampdoria have both been linked with the England international, though the Gunners value him at £20 million.

山狗快走
阻住爺爺買利馬 馬列斯

快放 快買

sorry , 唔小心1001

ELNENY REJECTS £10M LEICESTER MOVE

Arsenal midfielder Mohamed Elneny has turned down a £10 million move to Leicester City, claims The Sun.

Elneny has been unable to establish himself as a regular at the Emirates Stadium since joining from Basel in January 2016, but is happy to stay at the club, despite Arsenal reportedly accepting the Foxes' bid.

個心唔係度都冇咩意思

躝

老野你起碼要買齊Lemar馬列斯先好放山狗

啱啦屌，平賣比鈀都唔好益賤種鏝軌
含撚啦mon post狗

又一個乞衣 我屌你老母

估唔到賣得出山狗

買左是但一個都偷笑啦

臭山狗早撚抖

張仔唔會走 快死心

埃及＋30m 馬列斯我deal呀

幫迷雲 拎左1001

埃及仔唔好走呀

丁緊第二個啦

psg 又尼馬又山狗
前場咁撚多人 不如整件番來啦 本身個堆都咁勁無正選應該都想走

其實有冇人知張伯斯勁係邊

個MOON裂左

以為咩事
#24

好
我地就要迪瑪利亞啦

埃及＋2 0m

Lemar+馬列斯+vdj
然後包比見到lemar同laca到嚟就阿狗
就會起離心罷訓逼摩洛哥賤賣比爺爺
組軍完成

矛

( Show Blocked User - 社畜太郎 )

The Sun真係唔洗理

屌你老母係咪想隻抽牙死牙狗

😑

draxler傷少d既話
rabbiot都可以一戰

張伯倫都唔勁啦

做乜鳩貢多爆閘狗

靚仔
完封卡蘇
有用波能力

你老母俾狗屌

足總盃決賽翻版

唔怕
識買一定買柏斯托尼
識扭波既仲唔係卡蘇接班人

邊個黎

張伯斯

躝啦呢條垃圾

無人夠老鼠打

做乜又搞阿狗po

首先,Laca日日同lemar講阿狗有幾好,起離心罷訓,最後摩納哥賤賣
之後Lemar同Mbappe講阿狗有幾好,又起離心罷訓,最後摩納哥又賤賣
跟住馬列斯見到阿狗買咁多勁人,好似有d希望,迫李城放佢,阿狗又買多件
然後雲迪克見到利馬,麥巴比,馬列斯都去左阿狗,攻力一定好勁,佢唔洗點守,又迫修狗賤賣
組軍完成

雲加今年又要做大贏家

諸葛雲加

幾時落去陪軍師？

咩意思>?

屌你 LIHKG做乜咁慢

又9c

留名

hi

山狗好行唔送

28 July 2014: Alexis in Paris for his visa

4 August 2015: Alexis in Paris to get a new visa

山狗可能去拎新visa咋

Ching長駐阿post

再見山齊士

其實已經發生曬
只係未宣布

都話迷雲黨

Get French Football‏ @GFFN

Alexis Sanchez is currently in Paris' 8th district at the Royal Monceau hotel finalising a contract with PSG, according to @CanalSupporters.

Important to wait for confirmation from a top French source, but Canal Supporters are usually very reliable for PSG news. More follows.

Vvd罷操
飛雲，機會黎啦

有機會都唔關我地事啦
仲唔夠中堅咩

Good

山狗去死

唔夠

Get French Football‏ @GFFN
Even if Alexis Sanchez agrees personal terms with PSG, it could be totally fruitless if Arsenal block any sale as appears to be the plan.

下年係關鍵年，一定要去返前4要歐聯
心口同球衣贊助下年開始傾，有冇歐戰好影響價錢
畀你賣山狗出去賺返30-40m, 但歐戰一年都30-40m，仲未計贊助隨時因冇歐戰每季少幾多錢

阿狗重光

Monreal, Kos, BFG, Mustafi, Gabriel, Holding
已經有6個踢到中堅
再加埋最近開始練踢中堅既Elneny

覺唔覺阿狗自從有禾仔就衰到而家
賣左禾仔就真係重光喇

得 kos mustafi 係較好
如果打3中堅嘅加多個頂波好嘅何樂而不為

咁就要賣走兩三個黎買雲迪克(可能性極低)

selling club
年年賣核心

角

今年有山狗咪又係冇歐戰
宜家佢d脾4搞到成隊睇佢面色踢
講真佢唔係美斯咁勁一個踢哂就唔好咁球霸
好波還好波 態度差搞到隊友有時都唔知點
宜家一年約有50m收番算好啦
咪比佢試下追歐聯囉

好想睇山狗係法甲失敗

米八笑到最後

阿記大清洗
雲加捉緊盤好大既棋

無限loop....

ching 買到飛未

下場比賽幾時

The Suns呢啲垃圾報，幾乎全英部英超球會都杯葛佢

聽日對車

Yes

唔該巴打 但D球員嘔撚完未

走口廿
走啦仆街 我係唔會掛住你嫁

肯清先有機會呀

重建先係出路

Ching識波

David Luiz: "Lacazette is a top player, top striker. I had many opportunities to play against him in France & he was always difficult"

David Luiz on Lacazette: "What makes him so good? He has the timing to go into the space, finishes well, can score many goals, can assist"

大衛雷斯唔識波

唔夠質素
bfg retire next season
gabriel worse than shit
monreal lwb much better in PL

水貨讚水貨

咁講啦唔理真定假膠
唔好講到因為就哂佢踢而入唔到前四就將個責任比哂佢啦
係憎佢對球會冇感情或者西鳩隊友面
但踢波就踢11個 冇前四場上10個踢緊既都有責任
個人贊成賣因為佢都冇心係度
而psg出到唔錯既價攞黎買黎lemar／包皮重建

佢都叫屎
後備料有餘啦
唔通買6個正選質素既中堅返黎咩

你話佢有冇仆街仔咁勁？
主觀上係有既

睇aim咩啦
有機會增強自己又可以snub競爭對手既話有閒錢就要做
當然講緊個budget係緊既 就要入左前場先

可能我aim既野同你aim既唔同

買利馬+馬列斯
依期真係有排J

雲迪積有機會一定要買
梅迪薩卡下季退休，今季基本上做後備
賀迪有潛質但唔可以拔苗助長咁快擔大旗
三中堅下得高斯尼同蒙維爾可靠
蒙維爾仲可能間中輪換左翼衛

雲迪傑我fifa有用
高大有速度勁好撞

雲迪傑,雲迪積,雲迪克
買晒呢3個中堅

正確好似係叫雲迪克
叫慣左咁併

認真,無
當年佢走個陣認真真係覺得嬲
嬲既原因或多或少真係顯示左佢係阿仙奴既重要性
反而山狗無呢種感覺
有種“走咪走囉,我唔信隊波會無你就pk個種感覺”
總覺得搵山狗既代替品易過搵佢既

都係個句岩岩先大傷完
用成70m買佢
風險超級大

Chris Wheatley‏ @ChrisWheatley_
Arsenal U23s lost 5-0 to German second division side SSV Jahn Regensburg in Munich today.

梅斯達菲都係35m咋
佢又唔係英人,就算賣返比英超,50m最盡啦

贊仔冇幫手踢？

搞乜冇上黎一日，山狗已經有人接貨

佢落埋場可能10:0

交左轉會申請應該會降價
而且利車都冇咩條件再買佢
仲有因為聖人同利記關係差先標高價
如果阿仙奴乘虛而入可能冷手執個熱煎堆

29歲 得返一年約 50m仲想點

傳左幾日 今日先傾好姐

人地啲增兵高一個檔次

有得簽梗係歡迎
只係非必要 同埋holding可以重用

細梅

轟未必買 但利絕對有錢bid 睇下點令修仔好落台

雖然山狗成日屌9隊友，但都未聽過有人同佢不和影響士氣，賣到50m都叫好黎好去喇

如果利記出左聲明話唔買之後出爾反爾係非常影響球會形象

好似同張伯倫不和 雲加carry唔到呢d大牌就俾佢走好過

對修既話宜家都有牙齒印
對利 球迷買到就理撚得你
對其他英超隊who cares

係名氣高姐

佢同張伯倫好似有嘈過

Both 25

如果賣左山
即係今年個轉會budget 冇用過咁滯
仲未計賣左ccc 果10m 同埋跟住清垃圾d 零頭

咩100m轉會費 最後仲有錢賺

老野又贏一場

又然

清左班冗員
跟住預備組升返d人上去
變相整體又比小左人工

賣賣賣都清唔走贊堅臣條廢物

不枉我日日吹奏psg

利道歉前個bid係幾錢

6xm

咁無可能啦

點解會無端端j vvd
有news咩

冇

買迪馬利亞啦屌

當psg 真係買山狗+尼馬
一陣雲加只會執件lucas moura

Sky sources: @ChelseaFC are set to begin negotiations next week to sign @England and @Arsenal midfielder Alex Oxlade-Chamberlain.

Chelsea to make move for Alex Oxlade-Chamberlain next week. Arsenal midfielder has told Wenger he will not sign new deal currently on offer

反骨狗

有無手足會去油腸睇飛機盃?

撚有得係轟打中場中咩

走啦走啦，全部都係仆街仔養唔熟架，爺爺當你地係寶，你地當佢係草，撫心自問，爺爺有咩對你地唔住

拿卡條撚樣賊眉賊眼
睇死佢成日訓練個陣扮去廁所
之後返更衣室偷隊友locker d野

可能真係買疤果個拉芬拿打RWB,放OX走

而家個ox rwb要打中場中，買個疤中場中打rwb咩玩法

做阿狗fans 真係好撚慘

雲加=毓民
鱷魚頭老襯底

廢

雲加

好難，有佢能力嘅球員都係not for sale

而家踢三中堅呀，五個真係有啲手緊

打RWB使撚買呢個拉芬拿咩
呢個拉芬拿左腳架...

連埋蒙尼爾6個啦

我地全能足球

認真，一百分踢三箭左右兩隻都得
呃住佢先續約有幾難

賣完山狗好買人啦

馬列斯真係有質素, 雲加快D簽佢啦

上網9up梗係唔難

你呃完邊有球員再信你

依家係阿狗要同佢續但佢要走

拿卡踢唔掂山狗個位嫁
買個人頂佢個位，拿卡踢正前啦

呢個反骨仔
賣啦

John Cross話PSG會用7000w買山狗

alexis可否不要走 伴我征討

PSG chairman Nasser al-Khelaifi believes his club have the upper hand in the Alexis race as Arsenal refuse to sell to Man City. [@MailSport]

PSG chairman Al-Khelaifi is confident his friendship formed with Wenger will give his club an important advantage in signing Alexis. #afc

70m都賣得過，如果買到lemar 同馬列斯

PSG are ready to bid £70m for Alexis Sanchez and are prepared to meet his £400k-a-week wage demands. [@johncrossmirror] #afc

Lemar都已經70M

快

出100m 比埋D2 J25 Gibbs 禾你

ox一時又話續一時又唔續 做乜9

70m即deal啦

禾應該賣到錢
唔洗送啦

PSG 無限錢 ?

我見有d source 話Agent 攪事

都真係無限錢

上季仲山神山神咁叫，宜家個個就反山叫佢快d走

人情冷暖

一年約點會70m牙聽d報紙佬up啦

人走茶涼

Breaking | Manchester City & AS Monaco have reached a €57.5m agreement for the transfer of Benjamin Mendy. (L'Équipe)

Benjamin Mendy, subject to a medical, will become the world's most expensive defender. Hats off to Mr Vasilyev.

快d走啦個西佬，成日西面

豹叔好波

不嬲依度d人叫佢山狗wo

意大利都呃人

賣咁多件唔覺會賣山狗
就算拎70m有乜用
除時1個利馬都買唔到
同埋轉會budget同無用過有乜分別

真係要賣叫psg拎個人加錢換好過 eg draxler
加下個價癲到咁 你70m賣個球員走80m都買唔番

垃圾黎

成隊除左爺爺冇個好人

Roma has agreed personal terms with Riyad Mahrez and are ready to offer Leicester City €30 million [including bonuses] (via @DiMarzio)

Mahrez都準備無
Lemar買唔到 (mendy準備走)
除非psg用人交換
如果唔係點會賣

留意到痢簽左個下遊料左閘開心到放哂炮仗咁

羅馬買到Mahrez的話，更加冇理由放走山啦

私底下比錢 雲加 ，唔洗理FFP

報佐icac

屌 摩納哥想要幾多都比啦 一係你硬留山
再唔係換個迪馬過黎
而家咁樣真係無咩期望 同上年分別不大

沒有山神阿記什麼都不是

摩納哥你比55m鎊應該放人

知道你想放主力比其他法甲球隊重會賣自己主力比人減弱球隊實力??

70m睇落好似好多，但70m喺市場上買唔到咩人,人地知你有70m更加當你水魚咁㩒
隨時只係買到Lemar(70m) 或者Mahrez(50m)

一係就用Draxler+錢換，不過玻璃人

換迪馬托咩，要馬昆奴斯

有咁多錢點解唔試下追麥包

最慘係拿卡代山神個位
隊波即刻跌兩個lv

cd rom都要出聲
如果雲加係要冠軍 就唔好放山神
邊有有心攞冠軍既球隊賣主力
佢玩野既雪佢一年都要 唔係以後個個都係咁
同埋lemar真係有冇都得
我覺得更加需要世界級中堅/防守球員

屌 好似作病 個人手腳 攰到仆街

Take care
我手足口仲未傳染到班pk

比某ching傳柒左手腳口病

幾欣賞利記
巴塞70m買古天奴，球會唔放，球員都唔走
利記真係顯示出唔係selling club

賣山70m 最少買90m 多仔dembele 先replace/upgrade到
有乜可能買個再廢d嘅黎爭冠

世界級中場中急切過中堅問題

我都偏向唔放山齊士

雪半場

尼馬用PSG比果舊錢自己解約既話唔算賣啦

巴克利踢唔踢到卡so個位

呢件好似係踢ozil個位

依家d廢青少少病毒就上黎呻

解左約再簽返巴塞

禾比定佢勁啲

防守問題唔係球員唔夠班係教練唔夠班
你又唔見熱刺曼城無世界級中堅都有大問題？

牛奶

呢層真係唔清楚

保特雲加

覺得禾比勁啲

巴克利又矛又獨食
啱熱狗

其實我地條防線係英超黎講已經算數一數二，只係踢落各自為政，好似d街場咁靠個人能力去防守

擺埃及仔打中中堅 拉前d做清道夫工作有冇得撚

咁樣唔計轉會費既話，支超都可以咁樣買人避100%稅果條政策

今日有波踢

熱身賽試過打中堅啦，防守力

就係用佢既掃蕩力黎標波掃波
熱身賽佢好似打左中堅

你阿媽係女人唔洗講啦下話
埃及仔都係打後備最啱 長傳比波唔係特別出色 得個高字

遠射

有金字塔既神秘力量牙

咁耐以黎一球都冇入過 後上射波又係

坐係後備席一樣可以咀咒對面隊食身中毒

係澳洲巧似入左甩喎

咁多位巴打 我真係搵唔到阿狗幾點開波？

有入過

你話阿

Down個官方app咪有齊囉

今晚1940

我發現我入錯post
呢個係假阿post黎
贊狗打中堅好過埃及仔都有人講
埃及仔衰極都只係舊垃圾
贊狗係屎都不如喎

唔該曬 因為我係球探呢啲賭波app都唔見先上來yo下

呢樣真

肯買人未!!!!又唔係無錢

係呀 咁麻煩你死返出去 唔該

你地班迷贊迷到傻撚左呀

呢度係咁 大家以為玩緊 fifa , 賣咗有錢就一定簽到人

賣咗山狗，果邊利馬唔放人，馬列斯去Roma，更加唔好諗住簽到麥包

結果繼續頭四當贏

第一日入黎？

又捉一隻假阿
對轟路士牙

今晚場波係咪官網有得播

我都係呢個app

應該問緊今晚美孚果場

系

Ching你講得好岩
其他隊隊都j山狗
唯獨阿po覺得gibbs都勁過佢

咁幫我提佢星期二出文，等佐好耐

激發干地變陣 冧莊

咁又無咁誇呀
急屎真係屎黎喎

干地再變打2後衛陣

爺爺帶領干地掀起球壇新潮流

今晚又有盃捧

[鰂魚涌讓一球]地鐵關車門後短裙大波少女露出米分糸工孚乚豆頁

有冇ching遇過

笑死人
望下eboue同ccc

撚會放咩傻啦

留唔留山狗都應該要買定人先
賣左山狗先買人注定畀人當水魚咁劏

邊度有世界級中場你買
比真歷囉 簽間碟果季唔明做咩9唔簽埋vidal

馬列斯根本實bid贏到羅馬
羅馬依家都係出到30m歐羅
爺爺肯出錢實黎阿仙奴
(本身馬列斯都表明想黎阿)

Lemar應該買唔到啦，摩納哥根本唔想賣
而且佢地已經放左咁多球員，根本唔急住放人
除非一炮過出到60-70m，但又係咪值呢？

講緊邊個

社區盾再然貢咪變1後衛陣

頭套狗

問題係羅緊有落 bid阿狗冇
而且李城放返同聯賽就唔係呢個價啦
仲要係全世界都知你心急買人嘅阿狗

講緊去踢波阿

Check上場救全家so

山狗》用到佢殘等佢世界盃腳軟
張仔》雪到佢謝等佢世界盃落選

兩個去到十一月就知驚求爺爺續約

同法比助攻巴狗一樣，證明間諜個心仲係轟度

唔係應該調返轉咩，英人勁易比人用殘，反而山狗冇得踢就真係會死

點解仲講到爭冠就一定唔可以放山神
今季佢擔正得第五咋喎

要山狗腳軟仲難過叫佢續約
一於斬左佢隻狗個頭放係佢張床

做緊廢中

戰犯出齊土

全部雪 學皇馬 獌聯 唔準迫車入黎, 掉灑你locker d野, 食飯只可以自己一個人食, 練波落U19, 冇比賽打

puma 做緊原價8折，入手黑色作客好似幾抵

因為成隊波只係得山狗有鬥心同識跑步 無佢場場俾人炒十球都似

WHERE?

唔係2件先8折咩？

折完都係479，禾呢d窮撚等季中先買

又有得睇迷山 vs 反山大戰

我禾今季冇擔正先跌落第五咋

問心理醫生拎回佣囉
你撚到禾地貢多手腳要去見心理醫生

P$G咁痴線
Monaco未必賣Lemar

Yes 希望其他辣殺夾錢買護膝比佢

自己9c叫走lor
不過唔g會唔會俾貢多位手足屌反骨

岩岩訓醒，我老死米八落左場未

山9 咁想走

係咪睇死阿記黎緊幾年都無歐聯打????

米八第一句已經落左場啦

場都未上就笠左水啦wo

法包有特權，原諒佢

摩納哥光環

係，有無多d人嚟

大家都屌山齊士屌隊友又唔想比人換走
但係我覺得呢d係有鬥心既表現
正正就係其他阿仙奴球員冇既野
講真 你係山齊士 跑到死過兩件
傳個波畀禾仔又射飛機 你都屌啦
反而我見到d輸波冇感覺既球員就真係心痛
好似我地打朝9晚5工等收工咁
以前不敗個年d球員既鬥心
我諗有睇既都冇人忘記到
如果要冠軍 呢d鬥心真係唔小得

小小羅都識傳波比人啦
山狗淨傳比臭燒

me come

仲有最真果句 練左腳未

其實我自己覺得
世界級中堅係要有領導成條防線既能力
所以覺得要有一個世界級既帶住
其實隊波就有機會衝冠

跑到死

同意巴打佢唔係完美
不過要冠軍 球會唔放球星既決心 球員勝利既鬥心 我地都好需要

又黎大戰
但今次唔出口反山派都應該一面倒屌打迷山

爺爺啵 PSG啵

果位手足想打行到死姐

印象派睇波

踢波甘搏做乜
學下禾仔甘輕輕鬆鬆袋份糧咪算=.=

唔好大戰 大家都係支持阿仙奴
純粹討論下隊波點會好d
不過講真 最終都唔係我地決定

吊你牙上季冇睇波

巴打 我基本上每場都睇足
知道佢唔係場場跑到死
只係舉例如果你好努力比賽 傳個波畀個傻仔又on99會好嬲姐
日日對住豬隊友 你都會屌啦係咪？

JG 禾屌老味牙

賣山狗 買Rafinha
今個轉會窗完

又俾你屌打

又要人唔廢
但係又容許自己係咁甩

梗係唔係場場啦，一場都冇試過跑到死啦

屌，是撚但啦
有無山狗都無所謂
反正都係用劇本架姐

呢啲係熱血呀屌你老母

你班撚樣刀唔SICK波 仲KING乜

Yes爭冠邊輪到我地

😋😍

佢係識迫 但唔係勤力無球走動 所以你睇live近鏡見佢迫波 播遠鏡就會見到佢行路

搶埋基佬件12號

多做多錯 唔做咪唔錯囉
山狗甘都唔識

跳子

我懷疑山狗知鏡頭幾時影佢
影佢果陣就扮勤力
好似呢到班清咁扮工

真係咁唔覺好努力囉

惡到

扮工刀唔識

市面上有邊個球員有盤扭識射波？

乜春牙 - -

係陣中啦.................我禾

之前有人影到打拜仁佢同Ozil散步
係近鏡先逼下

LM 睇山狗去到 PSG
大大力屌阿記辣殺

gervinho

賣去psg咪皆大歡喜囉

電加萬碎

鏡頭影住個波同進攻路線嘛
即係打機打得多你都知個模式
反而14果季佢淨打翼勤力好多

避波個下

雲加今季拎到聯賽冠軍
我表演跳樓啊

幾樓跳先

IFC

毒狗,比子,我,跳跳虎跟機

後備料有餘呢個唔認同

【體育】入鄉要隨俗，阿仙奴球員繼早前在上海的活動中穿唐裝耍太極後，來到北京又要考驗他們烹製北京填鴨的廚藝。

已來到北京備戰國冠盃賽事的兵工廠，這次派出阿歷士張伯倫（Alex Oxlade-Chamberlain）、伊禾比及新「兵」哥拉辛拿斯出席活動，跟當地大廚學習製作北京填鴨及包菜餃。

官網已上載了幾張他們學廚的相片，只見他們笑面迎人之餘，也態度認真，不知3人中哪位最有天份呢？不過，過往阿仙奴官方電視曾舉辦過的球員廚藝比賽，張伯倫煮意粉確有一手，連專業廚師都曾讚好味。

據指，這次廚藝活動後，球員還替蒞臨的支持者簽名及合照，有求必應，令粉絲滿載而歸。

圖片來源 : 球會官網圖片

Ok 我做推果個

反正有跳跳虎做底唔會死

今晚夠不夠人

包皮打中堅表現太飄忽
一兩場好波
八九場屎波
點夠打後備
唔通棄哂啲盃咩
張伯斯係米堡都起碼八九場穩定
你話一兩場自爆都可以打下後備
差唔多場場都自爆喎包皮

應標唔標，應遮唔遮，唔應標就就去標

d位置感好撚廢

夠ar

錢伯斯上位啦

一字搞掂，躝

我之前話加比爾躝果陣比人圍屌

呢度d 9c9 係咁，睇吹咩咩風

加比爾幾時有場場自爆
你放佢做大後備,落到場緊係要適應下架啦

屌你收嗲啦

幫你屌走左隻9c9了

Alexis Sanchez & Fernando Felicevich met with Antero Henrique yesterday

An agreement concerning personal terms can now be described as a matter of when,

Les Parisiens’ first offer, either formal or verbal, to Arsenal for Alexis will almost certainly be made next week. Le Parisien report that PSG will open with a bid worth €40m.

呢度個個都屌，由教練，助教到所有球員都屌

Now話莫拉達6000萬....
補一千萬就買到

買拿卡個陣其他球員無咩動靜 以為今季上前4
點知呢個星期big4 反cup買咁多好野
連轉會都比人反cup

未到季尾邊個買到件水貨都未知

莫拉達有乜好
半即食球員黎

呢句就中肯喇

係咪想出下價比人拒絕就乘機唔買人呀

咁不了

This photo showing physical condition of Chelsea players was leaked by an arsenal fan visiting Chelsea Training in Beijing.

買莫奶達到時入唔到波又會話做乜唔買拿卡

希望拿囝因爲屌上海雞腳軟先one touch無力

不嬲中肯唔搞事

yes
買莫拉達入唔到波就會話:拿卡季季聯賽入廿幾球,仲要平幾舊都唔買,雲加買人真係回晒塘

呢句就唔中肯喇

雲加 呢3日無追po
而家係山狗同意agreement
摩狗唔放Lemar
我阿未bid馬列斯？

山狗未同意巴黎份約
Lemar既情況一直冇變,阿狗去左澳洲之後就冇新消息,有d小道消息話done deal,等tour完就官宣,但係冇記者報導過
阿狗冇bid馬列斯

最後人財兩失 yeah

點人財兩失=.=

買拿卡 放山狗係一個倒退
成個暑假扮做野

雲加錢留返黎帶落去用都唔撚買人牙

山狗30m走
無人加盟
雲加加人工

我燒比佢

係 以為會有機會 臭燒 山狗 拿囝 張仔
而家有3個都係潛在出走既前場

臭燒你應該唔駛驚

PSG可能會放迪馬利亞同盧卡斯摩拉

推咁快

迪馬回塘啦 盧卡斯普通料黎咋wo

我燒夠10e俾佢

想睇山狗走左又買唔到人雲加會講咩

Chelsea, Barcelona and Real Madrid trying to sign Nice centre back Malang Sarr. £36m release clause. 18-year-old also watched by Arsenal

Swansea have joined West Ham and Newcastle in declaring interest in signing Jack Wilshere this summer. [@Matt_Law_DT] #afc

Turkish club Antalyaspor are ready to meet Arsenal's demands for Jack Wilshere. (Source: Daily Express)

Iwobi is our new Sanchez

Chelsea to make move for Alex Oxlade-Chamberlain next week. Arsenal midfielder has told Wenger he will not sign new deal currently on offer (sky sports)

Sres, I warn you that @Alexis_Sanchez is on his way to Santiago airport to fly to London .... He is not in Paris!

The man who carry Arsenal for the coming season

我要呀迪馬

雖然國德得overrated同無可能
但reus係咪好過mahrez

唔傷既話

Iwobi could be the next figo in next decade

去軌

I think so expected him to reach Henry's level few years ago

韋舒亞唔傷呢

破到diaby留院記錄未

Wilshere踢得返嬴疤狗果場咁的話，其實就唔洗買xhaka

wilshere同xhaka都唔係太似踢法
太子比較係帶住個波,范圍大
XHAKA比較慢,踢抖後玩長傳遠射多
如果2個防守夾得好可以一齊出

韋舒亞唔傷繼續進步當年應該唔洗卡叔打cm
又唔想話造物弄人

牛奶果時仲係放長傳+攔截多

係之後先變左帶住個波衝去人地度

Alex Oxlade-Chamberlain on Chelsea list as Blues plan talks

Chelsea will step up their efforts to sign Alex Oxlade-Chamberlain next week after securing a deal for Alvaro Morata.

The Premier League champions paid a club-record fee to bring in Morata from Real Madrid on Friday, and Arsenal's midfielder is now in their sights, according to Sky sources.

Arsene Wenger has said he "100 per cent" expects Oxlade-Chamberlain to stay at the Emirates, but the player is inside the final year of his contract.

牛奶啲長傳無乜力水喎

卡叔其實都唔知踢番出黎點都老

依家用印象睇波法牙 2：1嬴疤狗果場牛奶係踢得好好

果期個個都覺得牛奶＞藍斯，但依家……

不嬲覺得打3421中間果可以我藍牛奶輪換
Btw唔洗咁灰啦山狗走已成定局
強留佢都冇心踢啦不如用舊錢試下lemar
想要穩定好有級數既中堅姐同埋
Sol camp adams

好似前幾年法比走左之後係咁搵人頂
好啦搵到人頂到 例如阿迪達又好快傷同老
再搵人頂過
希望沙加第二季會有所突破

Xhaka技術冇卡蘇咁高，好難做到卡蘇做既野，淨係叫佢避開兩個夾擊，突破帶個波上前場，Xhaka都應該做唔到

踢英撚佢都有啲長傳
踢般茅都有啲 但視野真係

細梅 高斯尼已經有一定水準
等holding成長頂高斯尼 暫時唔算太差
係後備未能夠給予人信心

Holding係衰轉身慢，用波黎講分分鐘係中堅入面最好果個

佢有視野 護波都okay
當然完全係兩個類型
但唔好忘記卡叔果種高技術本身已經好難搵
沙加只要做好轉攻為守控制節奏已經及格
要比較既我會用返阿迪達比

全隊技術最高係佢 冇得比啦
想佢做到卻老個打法姐 但身邊要隻卡斯米路囉
肥安果期既卻老打防中位都冇咁shape

佢都好神奇 高得咁快
記得當初話買佢果時由一米8
去到買完先發現有差唔多米九
跟大梅學下企位揚長避短就好

睇細梅啲醫院波睇到屌哂鬼 洲際盃令我對佢信心直線下跌

見到有個user name之後就好想同滿島光、吉岡里帆瘋狂調情

點解令我咁想買vvd既係
除左大梅冇人識lead條後防
出細梅打右k6打左 中間就要大梅
但大梅都退了 包位最好果個
Holding有潛力打果個位
但唔想又用十場八場練兵...
阿狗年年都係用十場八場令啲球員成才唉

同卻老比 每一樣野拍埋去都差一班
人地皇馬 德國必然正選 先唔講技術層面
(正)係冷靜已經無得比

Holding唔洗練已經好撚勁

咁講真市面上有咁多deep lying打法既球員做參考咩？

除非Holding冇啦啦拎去打閘
都好難會極速膠化

雲加真係好尾機

雲加唔會買啦 上年先高價買細梅

我都覺 所以我會排佢正選
希望K6健健康康 雖然已經有長期傷

吉岡

滿島光世界第一

埃及仔打中堅
張柏芝打右閘
臭燒踢左邊
仲有無其他

除非好似辛特路斯咁比杜奧巴sm後信心全失

上年失波多數係左路 中場出事
中堅我覺得問題冇咁嚴重
只係個哨牙仔好撚廢

holding唔會啦，英冠隊打到降班都試過，唔似咁軟弱

RMC | #PSG are in advanced talks with Alexis Sanchez and Neymar with the club hoping to sign the pair [via @mohamedbouhafsi]

Telegraph | #AFC to tell Sanchez he might only be allowed to leave if a genuinely exceptional offer is made.

Mirror | PSG are determined to break #AFC promise of not selling Alexis by offering £70m.

#PSG to bid £70m for Alexis Sanchez in the hope of convincing #AFC to sell [✍🏻:@johncrossmirror]

Ed Aarons‏ @ed_aarons

Benjamin #Mendy set to join Manchester City after fee of €57.5m (£52m) was agreed last night with Monaco. New transfer record for a defender

雲加又贏

夢遺？

細梅哨牙既咩

岩啦
講咩鬼波,講下女仲好

痴撚線

RMC

夢遺比人屈速同屈轉身

同埋阿狗d防守球員好興隔兩三個身位任人地出波

根本係成條防線都有問題
唔知佢地平時訓練左d乜

去一去個滿島光post集下氣啦屌你地

屈到

PSG PSG

錢多真好

bould
夢遺打返lwb啦但要輪換
但通常monreal打要打lcb即係前面係gibbs
宜家哥斯拉係度可能好d

不嬲都係啦

反而bbc skysports一句聲都未出

仆街一陣monaco唔肯再賣人就仆街
傾轉會果個真係好鍾意dum波鐘

skysport日日講

Gibbs走硬,夢遺應該轉踢中堅,不過都要睇下哥斯拉踢成點
長遠黎睇,都係哥斯拉閘,夢遺中堅

RMC>all
認真

其實睇高層耐性係點
企硬要買到替補先可以proceed deal
留佢一季都好過冇
可能下年又有新星彈起

宜家skysports都唔可信

neymar果單好似冇
可能佢地講開PL

今年monaco搵左咁多可能收夠

RMC報lemar to arsenal la diu

摩納哥喺未賣巴卡約高之前就講明只會賣多1-2個
而家賣埋Mendy,應該冇機會啦

睇下老野想唔想衝冠
球員質素唔係冇但永遠都唔穩定

摩納哥=9upper

yes 80m try try sin

杯賽可以試用bramall

咁實唔放lemar
得番馬列斯有機

lemar真係唔值80M
上唔上到山狗lv都未知

就係唔賣比阿狗

Timing manage 得差
到時就話「喇 我地有出價架 係佢地唔肯賣咋」

agger
之前都係傳摩納哥標價80m歐元
但係阿狗報價,摩納哥直情冇理到

咁應該要點做

80m不如90m買多仔隻丹比利

阿狗second bid 45m
太低唔想理姐

山狗呢個lv今時今日個價都唔止60m up
今年d買賣出價咁痴線

就咁

出夠80m比手足屌雲加又晒錢係法甲買人，搞到佢哋嬲到食唔落飯

兩年約一定上億

Bernardo sliva就值80M啦，但人地又賤價賣

摩納哥話walker都50M, mendy起碼50m up
之後mc即刻出52m 有錢真好

摩納狗

done deal 咗啦

我只係覺得佢地有幾個目標會考慮
會嘗試出價去探價而每次加價既升幅都唔大
同埋決策得慢 好似猶豫緊應該全力追a定追b咁
唔係要拎曼城呢d超有錢球隊波
但今時今日明明話會積極買人
球迷緊係期望多d

阿狗其實出到但係縮之嘛
同埋真係唔似會70m去買
現實少少轉mahrez算

我估李城想賣比roma多D
除非阿狗50m all in

其實應該唔關晒雲加時
咁大個部門佢最多做多d決策
每次去傾 去出價 出幾多 未必關晒佢事

阿狗全力追緊利馬呀,馬列斯連bid都冇bid過,李城又企硬50m
而且今季決策已經快左好多,一開頭追麥巴比,
追追下知道買唔到就已經轉傾拿卡錫迪,就算里昂主席麻撚煩,
阿狗都算係幾快搞掂,冇好似上兩季咁慢慢加bid
到最後46+6m買到,點知有d人又話貴又話水貨
7月頭已經簽左兩個急切要人既位置
其餘買人都係取決賣到咩人

dick law矛料到

應該係光頭佬個team人

我同包皮日日moon都覺得阿狗比平時快好多
只係球迷太心急同埋rivals真係買得太快
如果宜家90m去搶單比利都好好丁啦

dick law牙

依到D人真係當超級市場咁嫁

單比利

而家簽左個新既傾合約專家

咁我就樂觀既 今年個市咁呢個價都唔算係d咩
肉緊就點都會 話晒上年第四都無 點都心急想快d翻身
有時會激動左

阿狗真個個rival一個都未買添啦

丹比利點解黎阿？佢一直都係想去蝗疤
黎阿不如留係多仔

佢真係好勁
如果有得揀麥巴比/丹比利,我會揀後者
左右腳都得,而且好撚快

儲氣買美斯

過到黎阿狗,要再跳船去其他強隊都易d啦
我廠開善堂,你話想走就送你走

啱丫，反正都係法國撚，起碼而家單比利睇勁過利馬，同包皮比就可能差唔多

mbappe打前嘛
前鋒值錢

其實今季阿狗真係有改到轉會策略
而且山狗尼馬就黎去巴黎,黎緊個轉會市場應該好活躍

雲加唔通想lemar打cm

trade di maria

yes
列強買前鋒個個都70m起跳
莫拉達都要75m真係R爆頭

迪馬利亞好似廢左,而且佢d態度

個個買潛力個市場

南美狗真係靠唔住

有無手足住過何文田

叫親丹比利都勁d

何文田何文田山何文田山道1號

Cow死女

Arsènic™‏ @MrArsenicTM
#AFC spokesman refused to deny that Alexis was in the Le Royal Monceau hotel in Paris yesterday when contacted by @TheAFCBeII

佛光街15號

想像唔到疤狗有220m嘅話會做幾多仆街野去買人

Dybala

想佢用100m買catino
中場除左verratti冇一個有級數lead到
120m應該鳩買

踢完車,D記者應該識問老野掛

祖再賣主力應該冇球迷會睇
120m係呢個世代可能買到邊個同級數

一答就冇底牌

220m夠佢地買廿個人啦
瘋狂分期,再打開口牌叫人回家

宇宙最強都係乞衣

賣比PSG都算係咁

疤狗買得邊個

Jeremy Wilson‏ @JWTelegraph
Pretty sure 'Sanchez stays' stance not as definitive as Wenger made it sound. Thinks he'd behave but big enough PSG bid will change things

早二年追過個個riabot 呢？

藍斯,禾確特,伊禾比,加比爾
110m賣晒呢4個比佢地

古天奴

PSG唔會放

屁馬走嘅買我禾打翼啦，夠撚哂班
友情價100M

你當人痴線架咩

油王契仔黎 地位同華拉提差唔多

山狗是最勁

150m快

房屋處？

巴士站夜戰

今晚幾點開波？

19:40

Thanks 手足

係火車見到有好多人著痢波衫

阿狗官網有得播

記得條女好似幾正

查子不要放棄希望

今晚對李城？

今晚幾點開波

其實lemar同mahrez都頂唔到山狗架啦
不如留返d錢續aoc仲巧

y not both

係

其實點解你地咁快話拿卡水
山狗熱身賽都唔太好
son no goal 謝雲奴 個d 熱身賽夠曬搶眼
最尾咪又係唔得

19:40，阿狗官網會播

通街都係猁狗

agger both buy la diu

真心

yes ar buy buy buy

爺爺仲買我就反雲，最憎金錢足球

謝雲奴條廢狗收皮啦由里爾水撚到來阿狗

有錢既阿狗已經唔係阿狗

我支持爺爺用贊仔，gibbs, g5 打入前4

撚傑志牙

認真想問你地有無試過比人當TB因爲太矮

用加比爾條廢西前6都打唔到啦

你LO

果日現場佢一拎波我就開佢汽水

仲要有肥仔波

盧均宜有少少速度就撚得到佢啦

Skysports消息指，車路士有意簽入阿仙奴中場張伯倫，預計將於近日與阿仙奴展開談判。目前呢位英格蘭國腳仍未同阿仙奴完成續約

買鬼到咩

如果老野放人去英超競爭對手，間接同ozil，山狗講冇爭聯賽冠軍既心

Skysport
有小道講續左約

曼狗送豬達過嚟會唔會又係冇雄心牙
送山狗ox過去未差唔多

#ArsenalinBeijing Who has the worst music taste in the team

🗣 Bielik: “I don’t like the Egyptian songs. Sorry, @ElNennyM!"

#ArsenalinBeijing 🇨🇳

今晚幾點滅軌牙

Cristiano or Messi?#ArsenalinBeijing

🗣 @EddieNketiah9: “Messi’s the best player in my preferred style. They’re both great but I prefer watching Messi.”

#ArsenalinBeijing 🇨🇳

#ArsenalBeijing Which Arsenal player/s of the past/present are inspiring you to reach the #Arsenal first team?

🗣 Bielik: “As a centre back, I try to learn from @mertesacker and @6_LKOSCIELNY. I also look up to Jack and Santi.”

#ArsenalinBeijing 🇨🇳

What does it feel like playing with the players in the 1st team and who are your favourite ones to hang around with? #ArsenalinBeijing 🇨🇳

🗣 @CohenBramall: “Eddie’s buddies with Laca!”

🗣 @EddieNketiah9: “We're the same position, so we train together a lot”

#ArsenalinBeijing 🇨🇳

#ArsenalinBeijing How does it feel to come up against one of the worlds best teams in Bayern and beating them?

🗣 @CohenBramall: “It’s mad that I played! Seven months ago I was playing non-league football, so it was great."

#ArsenalinBeijing 🇨🇳

#ArsenalinBeijing - role models?

🗣 @CohenBramall: “@10Ronaldinho. He’s a top guy who always had a smile on his face and everyone respected him.”

#ArsenalinBeijing 🇨🇳

#ArsenalBeijing Which Arsenal player/s of the past/present are inspiring you to reach the #Arsenal first team?

🗣 @Ains_7: “Jack, Kieran and Alex. They all came through the academy so I always speak to them about their journeys.”

#ArsenalinBeijing 🇨🇳

What did you learn the most on tour in China? #ArsenalinBeijing

🗣 Malen: “How to be professional and train in difficult conditions. I’ve learnt from everyone except for @Joewillock!”

#ArsenalinBeijing 🇨🇳

Who's the best nutmegger?

#ArsenalinBeijing

🗣 @Joewillock: @MesutOzil1088 got @ReissNelson9 three times the other day!

🗣 @Ains_7: @alexiwobi usually gets a few

#ArsenalinBeijing 🇨🇳

#ArsenalinBeijing to all the youngsters, how is it watching Iwobi excel in the first team now and what do you look to him for?

🗣 @Ains_7: “It’s not a surprise because we’ve grown up together, but now it’s even better watching him do so well.”

#ArsenalinBeijing 🇨🇳

Thoughts about being in Asia for the first time #ArsenalinBeijing

🗣 @CohenBramall: “It’s mad being here. I struggled with the heat at first but we’re all used to training in it now.”

#ArsenalinBeijing 🇨🇳

How good is Lacazette? #ArsenalinBeijing

🗣 @Joewillock: "He’s sharp and he scores goals. He’s been training well and looks fresh."

#ArsenalinBeijing 🇨🇳

How is it like to share the locker room with the likes of Özil , Alexis and Laca ?

#ArsenalinBeijing

🗣 @Ains_7: “@Alexis_Sanchez is a cool, bubbly guy who is demanding of everyone, and that helps us raise our game.”

#ArsenalinBeijing 🇨🇳

今晚有冇台播？

What is your goal for next season? #ArsenalinBeijing

🗣 @Joewillock: “To make my pro debut before the end of the season. I want to play more regularly for the u-23s too.”

#ArsenalinBeijing 🇨🇳

官網

拿卡躝

雲加躝

山狗去Psg大唔大機會

大

50M EURO 我係爺爺重唔賣呀

山狗/OX = 豬達

ching又引戰

50m
賣得出就拎筆錢去買馬列斯

好多9c9

賣山狗都夠錢買啦

阿狗要多過50m

Stuart MacFarlane‏ @Stuart_PhotoAFC
AW masks at the match today in Beijing #afc #arsenal #preseason

#我們都是雲加

horrible

50M都唔想賣
又比人落鳩埋面

迫人迷雲

比干地教得掂既話 雲加死十次都唔夠

咁有信心教得掂晨早買撚左啦

你跳一百次都唔夠

Arsenal record signing Lacazette will need time to settle, warns Pires

The Gunners icon believes the striker could find it difficult to adapt to the Premier League in his first few months at his new club

Arsenal's record signing Alexandre Lacazette will need time to get used to life in the Premier League, former Gunners star Robert Pires has warned.

雲加：鬥「車」從來不是友賽

【體育】阿仙奴周六將與車路士在北京合演一場季前熱身賽，領隊雲加賽前直指，兩軍交手，從不會是一場輕鬆友誼賽。

季前熱身賽錄得3連勝的阿仙奴，周六將會在鳥巢大戰車路士。領隊雲加賽前在記者會上坦言，這絕非一般輕鬆友賽：「這是車路士與阿仙奴之間的一場友賽——即係說，這並不是一場友賽。雙方永遠都希望爭取到榮耀。己隊與他們在英足盃對戰過；己隊將會跟他們爭社區盾，然後季初又交手。」

阿仙奴上仗雖然憑互射12碼反勝拜仁慕尼黑，但雲加賽後透露，原來多名球員賽前都受食物中毒影響。被問到眾將目前情況，雲加就對禾確特的上陣機會不感樂觀：「禾確特明天可能不會上陣。今天己隊有21名健康的球員——禾確特仍未準備好，但那不是很嚴重的問題。」

受背傷困擾的哥斯尼則表示：「我的背傷已好轉了。今天我有參與訓練，沒有問題——尚未回復100%，但還可以。明天我們再看看情況如何。我很樂觀。」

莫拉達今晚係咪去到？

Full team囉

Ching搞笑

車今晚係咪出到莫拉達？

英超挑戰盃有無LINK

山狗躝未

陣間5點半96台有拜仁對米蘭

英超挑戰盃喎

準備入場睇阿對軌有乜要注意？

平反64,天滅中共
手足辛苦你了

WENGER OUT牌

大叫天滅中共

出到

瞬移

有 文字直播

同志我们就要靠你帮我们推翻习狗政权了
就在这边等你啊

今晚幾點

域視

七點八

viu96有拜仁睇

你們這群反中亂港的港独分子
習主席萬歲

Ching肯走未

可以留下嗎？

香港有無咁多利狗

落一落樓下都有3隻

仲有個半鐘可以見到Xhaka 手足

忽然球迷黎姐
痢咁岩黎香港咪著痢
上次阿狗黎都好多所謂阿狗入場睇啦

又可以睇爺爺幫干爹起機

上一代真係好多猁

影佢相放上黎ok？

搞事9比人拉左

真人同Xhaka一樣甘型

好毒

印件波衫好貴 香港人有錢
自己毒撚走去睇

BREAKING: @Arsenal reject a £10m bid from @WBA for defender Kieran Gibbs, according to Sky sources

Sky Sports News @SkySportsNews

BREAKING: @Arsenal reject a £10m bid from @WBA for defender Kieran Gibbs, according to Sky sources

£10m

悶到嘔

'I LOVE LEMAR!' - PIRES BACKS ARSENAL'S PURSUIT OF MONACO AND FRANCE STAR

The Gunners icon believes the winger, who helped lead his side to the Ligue 1 title last term, would be ideal for the north Londoners

Robert Pires has backed Arsenal's pursuit of Thomas Lemar, saying the Monaco winger would be a great fit at his former club.

Reject

如果係型棍子的話就唔會比人拉了

以後出街都係遮住個手機鏡頭，費時d人見me肥柒毒就拉禾

好野！

幫雲加考察下mahrez

on9 快d賣

£15m 喇比下臉
有買貴無買錯架啦

你出親街條街都水浸啦

做咩要買貴

當係生果金

Ching夠鐘走啦

去獌po到叫人接走佢地半隻獌啦

急屎E D 垃圾 唔係英人5M都比多佢

外貌不俗似向左
名唔長可以吸引人賣波衫
速度靈活跑得快過基奧特
英國黑人血脈
買左可以令到西布朗係國際間聲譽更濃
成就大愛多元化球會配合英國社會行情

米蘭打落都真係各有各踢
好亂
可能歐霸可以偷到雞

looking for 12m

Ching 踢波勁嗎

果兩球就當跌左啦屌你老母

企硬!

rich到

踢開養生波

同沙卡真人一樣
妹下妹下

拜仁一谷AC 就波皮都奶唔到

你咁大隻撞開晒啲手足啦

點解成日針禾

你估我係你阿

咁你咪好似巨人咁

淨係英人都已經10m起標啦 15m就差唔多

居然米蘭領先

教我踢波

AC GOAL

u叫域子教啦，神童攻中

RR傳中唔錯
不過速度真係麻麻

Real Madrid have agreed terms with Monaco and Kylian Mbappe over a world record £120m move for the 18-year-old striker. (Sun)

on9 topic

牙milk高我個半頭

Sun = shit

Sun

sun
包比去鍠只會踢少屆世界盃

sun終於出手

仲記得he花墟單刀手球..

爺爺好波，gibbs 係無價寶

其實英人應該正係頭六先值錢啫，依啲中下遊應該一堆英人啦，邊使驚唔夠英人

本身值0m,
英人+10m
岩 Q哂數

take gibbs 衰硬！

走LA 垃圾 急屎

再座多年就會變禾賴死賣唔走

大家都咁諗

但其實屍單又法國佬，加上麥包咁 fit

可能出得多過賓州馬呢

黎爺爺度啦

賓周馬係拖舟契仔
莫拉達交到貨又係真青訓都比人迫走啦

賓周馬同華拉尼係施丹親自叫買 就算得一隻腳都係正選

籌錢買到mbappe真係要 爺爺

怪就怪達仔唔肯俾屍丹屌

米蘭防守都幾好

拜仁廢姐
爺爺實炒鳩米蘭四五六

2:0 垃圾拜

拜仁豬到兩球

前場冇人key波拜狗
對我地就出八成力

拜狗

RR兩助攻

踢假波

冇人MARK人

佢d出波掂

安76

豬俾養和b,打沉佐佢地

Roma have agreed personal terms with Riyad Mahrez but the clubs are still in talks over a fee. (Source: Di Marzio)

我地唔需要咩Lemar同Mahrez
Rafinha

唔知哥斯拉好定佢好

朗當廢到

屌老野去死啦
di marzio流料多今年

出波出得好靚
岩先球罰球似咸爺啲七旋斬
急勁之餘仲要到位擺落個頭到
跳起一頂就入

拉芬拿可翼可攻中
又易傷又係疤
prefect match

各有各踢

又要突然傳出黎

賣左尼馬大把錢洗鬼賣人咩

一開波的確係各有各踢喎
你有無睇嫁

拜仁傷埋左閘

buy gibbs la

2B幫爺爺報仇成功

梅拿好獨

viu tv
大陸D球埸就算個埸睇落幾好都好 更衣室都係麻麻地

米蘭d人好大舊

啲防守遮線好好

kessie近兩場都sharp
高文end product仲係咁差⋯⋯

belotti去左米蘭未

未

水晶宮goal
西布朗太廢 快D買急屎

身型單薄

無急屎你想佢地點勁
快手買啦

列貝利重係咁屈

列貝利

系 ching 色波

裡貝裡勁撚到癲

3:0 拜狗打假波

3：0
玩完

3:0

米蘭

話左

比個19歲o靚仔撚2粒

0-3

屌你老母又唔見你對我廠打假波

前場姐
後場好似真係廢

AC

反擊屌打

右閘好撚廢

中左兩注下一隊入球

拜狗咁廢讓個歐聯位俾我廠啦

後面已經係侯姆斯艾拿巴打中堅
都係比人中出

右閘

點解米蘭冇我禾我基我山都然到拜狗

又強陣

因為拜仁真係廢

吊你禾廠上場上半場讓起碼兩個球員

米蘭>阿狗>拜仁
歐霸都係放棄算啦

列貝利 仲好扭得
不過件右閘 笑死 又傳失波又失哂位

拉芬拿
下年拜仁無右閘用
唔通真係用甘美治打右閘咩
買過隻正規閘好過啦

屌香港人真係好撚自私，隔離個位無人 都要搭啲袋霸撚住佢
垃圾利狗

唔夠膽當面講

平平地賣贊子俾佢地啦唉

屌香港人真係好撚細膽，比人恰完就上網怒吊唔識當面屌鳩人

我依家就屌你老味

10m deal

拜狗真係好憎阿狗

係
到底點解

55

屌左 無聲出

妒忌我地有雲加

你冇定佢冇聲出牙

今晚出咩人打車仔

因為老野早十年唔去教拜仁所以得罪拜仁高層
以前有話過拜仁想請老野教
不過老野話愛阿仙奴所以無走到

快撚d死路明尼加

阿狗爭贏基奧特

鬼知咩

其實而家應該點都買左mahrez先 真係賣撚左alexis再用筆錢買lemar先唔會得個桔

唔multi-tasking

買馬列斯不如用養和b

g持養和b
尼日利亞球玉

買左mahrez放bench?

後備板凳唔夠深牙

milk子是咪mon我post俾負評牙

邊會

bench
之前係度hurt鳩爺爺

Mo chi

有陣容未

冇山狗

2:0 水晶宮 後防咁廢 買埋迪保治

Chelsea team v Arsenal: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Kante, Fabregas, Alonso; Willian, Batshuayi, Pedro.

Bench冇咩問題 鏝而家前面 b silva d silva kdb jesus aggerlo sane 都一大堆正選料 甚至sterling

full team屌打老野
法比又可以剷草

都幾認真下

雲加又出西陣贏人地最強陣

報返fa cup個牛

幼幼軍團

60m賣哂禾基迪贊俾佢地重建啦

得3個唔係winning 11

等睇法比剷草

得aggerlo同d華大小小 其他都好後生

係咪有盃捧

軌唔駛練幻幻
只係需要勝利十一人

而家好似吹緊同熱刺今屆歐洲U17最佳球員Jadon Sancho
佢同曼城傾續約傾唔成 哥帥唔帶佢去美國 佢嬲到想走

撚到贊錯仆係度

快買

一陣班迷贊又咬鳩你

有幾難牙

Team to face @ChelseaFC: Ospina, Maitland-Niles, Mertesacker, Monreal, Oxlade-Chamberlain, Ramsey, Xhaka, Bramall, Ozil, Iwobi, Lacazette

又係niles

條後防
中前場近乎full team
可以睇下

niles cb
bramall ox wb

等睇出醜

個阿叔幫老野含完
應該會係咁出佢

Iwobi 垃圾

Niles要踢埋中堅
上場已經係咁

駁唔到

上場係咁比人撚

強姦牙
吾打喇

可唔可以試下其他中場中搭檔
季中藍斯傷左既話隊波又要收皮

出990又話唔岩夾沙卡
出埃及仔又話人無作用
出藍斯又話想出其他中場搭檔

應該等奶好返 or lemar

跌到1.75 車仔

niles

阿仙奴3:0大炒車路士

應該super啦

阿仙奴 對 車路士 2.62 3.35 2.25 派錢

個Bramall又乜撚野人黎
男人老狗改個咁既名
奶罩商場

拜山拜水
不如拜仁

拿卡hat trick

咁唔試了

屌又冇睇波係度屌
新仔黎幾勁

好在睇左名知你係9c9
唔是又真心

睇到個名就食唔落飯

是咪得官網會播？

佢9c9黎
餓壞左個腦

是

清識得講笑即係食番野了 恭喜

now 有冇直播

拿卡：踢左一場就俾人反

佢未餓死就知食返野啦

陣間又食唔番

冇 NOW播利物浦

比人炒到食唔落

無大四喜，躝

定係踢返4231

老野用開就唔會轉
上場都仲係3421

Niles踢中堅有d難以置信

BREAKING: PSG will make a £35m bid for Arsenal striker Alexis Sanchez next week, according to Sky sources.

乞衣?

躝啦35m

DLLM

35m同狙有咩分別

alex 2wob ?

英雄所見略同

35m加迪斯拿加拉比奧特

都買唔到啦

deal

係咪想學雲加咁出價就當買咗人

因為唔放比PSG 就要放比車同鏝

屌米蘭係堅勁

歐霸四五六阿狗

一年約同 make sure 唔會過英超
我稔 40-50M 都賣得

tolisso

50m pounds可以一戰
最好60-70m

今年簽 pre agreement
下年 free 過鏝

同水貨拿卡番屋企啦

梅拿做乜鳩

梅拿

60-70M 買個一年約又想走
肯定係英超球會

里昂主席：fatfat

單刀橫傳

利雲嬲撚到

歐偉倫

Neymar 去 P$G
山狗不如回家頂住先

兩個去牙

人地買戴巴拿

Manchester City have agreed a deal for Monaco left-back Benjamin Mendy, according to the French champions.

bbc.in/2tyS0xH

唉 monaco 應該唔會賣 lemar
可能真係要死留山狗一年有得佢去鏝

去完又借返黎阿仙奴

又準備睇我廠豬波

mahrez plz

200M 轟落去

買 mahrez 留山
下年入返前四再 replace 山

死留一年去鏝 定依家賣去鏝 比人屌得勁D

一陣場波有無link

agger
唔買冇得買
90m單比利啦一係

4:0

輸到4球

AC 4:0

阿狗官網有

查漢路古

阿記果場出晒正選都踢得咁辛苦

A米今場洗左幾錢

屌雲加同屌山狗既分別

thanks

真心ac真係高阿狗一班波
傳控鬥心

COME ON JAME 堅廢 打翼又唔夠快 打中路又鳩下鳩下

打過先知
山狗有鬥心足球

死老野打番4231
干爹駛唔駛出full team咁認真
俾你贏囉

個個都想證明自己咁

4231 都冇禾

真正有競爭

基佬是咪都準備走人

唔表現好少少就無得落場

基佬留隊

禾食左地溝油炒蟹瀨野 未好番

Tolisso上場比人讚 依家即討比人屌唔夠班

躝哂佢啦

官網LOAD 唔到野睇

補5MIN 想拜比人炒5比強咩

邊有咁快
35分再開差唔多

抵啦

LOAD到了 有人講緊波

拜仁熱身賽hea踢姐

下個po咩名好
又捧盃了

高文廢到

poba開po

ac 14:1 阿狗

依句萬能牙

又要ready

同山齊士二個鬥廢

1唔1到呀

【大轟壓廠】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXVIII

兩個都係垃圾

講事實姐 上場踢阿記下半場都hea啦

俾多狗屌打
想炒我廠算撚數啦

隊拜仁真心廢

諗住食硬咪hea囉

Sanches呢個Golden Boy真係得啖笑